葉劉競選團總新聞主任：中聯辦干預選舉 違基本法22條 中央失盡港人信心

又有屍鞭

其實妹妹呢轉釋法係咪為左鞭姐姐屍